\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Falado}
\index[vw]{Seefahrtslieder!Falado}

\beginsong{Falado}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/falado} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. B\chord{C}ei der Berge \chord{G}Edelstein schm\chord{C}eckt die See w\chord{a}ie s\chord{C}üßer Wein. \\
Schöne Frauen st\chord{G}ehn im Wald, w\chord{a}er sie küsst, wird n\chord{G}iemals alt. \\
E\chord{a}in Mast ho, zw\chord{E}ei Mast ho, Dr\chord{a}eimast das ist F\chord{E}alad\chord{a}o. \\
\endverse

\beginverse
3. H\chord{C}ein Dreimast, der w\chord{G}eiß Bescheid: F\chord{C}alado \chord{a}ist n\chord{C}icht mehr weit. \\
Einmal Luv, und \chord{G}einmal Lee, m\chord{a}itten in der M\chord{G}ittensee. \\
E\chord{a}in Mast ho, zw\chord{E}ei Mast ho, Dr\chord{a}eimast seilt nach F\chord{E}alad\chord{a}o. \\
\endverse

\beginverse
4. H\chord{C}ein Dreimast seilt \chord{G}immerzu, r\chord{C}eise, reis\chord{a}e, \chord{C}ohne Ruh. \\
Halst und wendet w\chord{G}eit und breit, s\chord{a}eilt bis in die \chord{G}Ewigkeit. \\
E\chord{a}in Mast ho, zw\chord{E}ei Mast ho, Dr\chord{a}eimast, wo bleibt F\chord{E}alad\chord{a}o? \\
\endverse

\beginverse
5. \chord{C}Ewigkeit, o S\chord{G}eligkeit, z\chord{C}ieht nun an d\chord{a}as sch\chord{C}önste Kleid, \\
singt nun aus und Gl\chord{G}oria, F\chord{a}alado, jetzt s\chord{G}ind wir da. \\
E\chord{a}in Mast ho, zw\chord{E}ei Mast ho, Dr\chord{a}eimast ist in F\chord{E}alad\chord{a}o. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: mündliche Überlieferung - Weise: Hans Leip\\
FA: 76 GB: 108
\end{angaben}
